黃店係咪執得7788

因為俾人屈加租？